失蹤人口： wong sum yu 搵返喇

但好似黑狗盜用account?

俾差佬盜用點會有人咁樣叫自己寶寶

推到有佢朋友出嚟

女仔唔會咁叫？呢排興

獲警方禮貌對待
用詞好怪

自拍係常識

你入佢個fb 睇

自拍生存照啦…

寶寶想哭哭

拍段片 or 錄音啦

🙇🏻

被警方禮貌對待 好奇怪

佢同佢班中大學生會同學仔係咁扯貓尾

無啦啦講禮貌對待 擺明係反話

唔肯錄，又奇奇怪怪 ， 好無禮貌的

女人直覺 有d古怪

獲警方禮貌對待

成班假ac叫人自拍擺上黎
區議員候選人都出埋黎幫手澄清啲人都唔信
然後起哂事主同啲朋友底
唔好咁顛啦

無片一切都叫證明

推

無片一切都唔叫證明..反正你出得ig.點解唔出片

撚完狗先澄清中大學生好

好啦 我信佢啦

點解你地見到讀大學 比狗拉就覺得係手足？

入佢fb睇佢個聲明覺得佢係藍多過黃
亦都唔似狗隻用佢 acc

佢句藍黃是政見 黑白是良知
感覺就係講緊自己係藍

你岩

我係事主朋友，佢無事
你地唔好癲啦

你係真心定假?

似藍

呢單野笑左我幾日
等睇多d 鬼繼續起哂手足d 身份上連登先

撚咩狗
係啲fake news撚智力唔夠

啲fake news撚真係好撚戇鳩
自己蠢仲話人撚佢

覺得活動好亂既人入一入黎

最緊要安然無恙, 巴絲一個都不能少

好簡單
叫傳媒來確認下

我係佢同事
佢星期五係有返到工嘅
大家唔駛擔心

「不巧」

睇到呢度 慘了 大家最唔想發生嘅事
推到有片證明

你話係就係？我係佢老竇呀

如果是真就抵死啦 班政治中立撚 大學特別多

獲警方禮貌對待 淨係呢句已經知係係狗打

我識佢 亦有follow佢ig 佢係黃絲黎 有響應蒙面亦有屌過政府黑警
大家放過佢啦 見住手足同手足既朋友係咁俾人起底
唔好再推手足去俾黑警起底

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

寶寶登場了

黑警？

你同兒登仔講無用架，朋友知道佢無事就得

張相人地影得咁唔靚...
我係事主都唔會post出黎啦....

我係佢阿媽

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

又死多一個 唉

咁能假

p

大家可唔可以留意返 佢被捉個陣帶緊口罩
我有睇佢ig story 佢個日成日都有帶 係響應緊每日口罩日
至於佢fb個po 佢講野平時都係咁

所以唔好再推手足俾人起底喇
睇到自己人打自己人 成件事好撚奇怪

女人用咩🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️呀

因為有個寶寶channel
叫手足做寶寶好正常

我都係佢同事
佢冇返工好多日

自己FB 名SHOW左全名
但又打番自己英文全名?
定係驚中文拼音打錯?

我係你老豆 快啲翻屋企啦啊仔

差佬會盜用後叫自己寶寶？我估唔會

中文全名咁易比人起底，你知啲藍絲好鍾意係咪都起人底架啦
話曬佢篇野係較public 小心啲好

人地fb已經再出post澄清，咪撚再9 up，專心做文宣好過啦

我打個post 時佢未澄清架

你地同一間鋪頭？

非針對樓主
問題係上面覆你果D繼續9up呢

仆你個街
亂咁捉女仔
屌你班死黑警唔撚捉阿婆
美軍幾時到,殺撚晒班賤種狗

啲用字好怪

超奇怪

好明顯係比人用搶指撚住講，好似大陸公安逼人寫悔過書咁。

正常都會叫黑警
黑警自己打咪唔會囉

dont make stupid bitch famous

is enough

警方 禮貌 呢兩樣野同時出現
班狗係咪威脅佢要佢美化個過程

乜撚寶寶

有冇咁恐怖

打咁大篇野, 重要全型標點符號
玩開微信啲人先至會有咁嘅文筆

正常MK妹兩句就算數
麻煩事主即刻拍片
等我炒車死老母，都唔好見到你條屍浮上水

同意

獲警犬禮貌正常對待

配合警方調查，狗口吻

事主唔拍片=帳號黑警入咗=已經有不測

麻煩記者跟進

一定係狗

fb疑似已經上唔到

仲有冇人上到？

個女仔無事
利申識佢close friend 唔好再搞人地

佢係漢華中學舊生

佢本人無事

順手想喺到打個廣告

漢華人鏈活動 同我推爆佢！ 拒絕白色恐怖！！！

致漢華學生和校友，與欣藍區各校師生家長。

在十月九號，我們在網上發現了一個有關漢華中學的討論。當中提及到一位學生帶了黑色口罩回校，被校方命令該學生需要即時除下口罩及見家長進行訓話。原因是「不希望把政治帶回校園」。經過事實查證與核實後(Fact checked)，我們對此感到驚訝及憤怒。

一眾漢華在校生將會聯同漢華校友，向校方打壓學生表達自由的行為抗議。我等會以和理非方式，在校外組織人鏈，亦會由漢華關注組*代表宣讀公開信向校方表達不滿。
活動詳情如下：

日期：十月十四日
時間：上午七時正集合（約07:50會散去）
地點：小西灣漢華中學正門

我們同時希望得到東區各校組織的支援。一起與漢華人向白色恐怖說「不」！

我講句 為保障自己 以防有人扮自己出post
最好方法係同朋友訂立一個暗號

好撚鬼喎個caption

佢2個鐘前IG仲有出story 咪再推手足起底

呢個選緊區議員

夠說服力未

佢澄清咗喇⋯

屌，我個fd個女

啫係你覺得中大班學生會都係死撚哂？

屌你老母真係豬隊友仲要起撚哂啲手足底

人地中大咁多朋友佢死撚左佢朋友會唔會唔出聲呀？

屌你都on撚99真係以為自己好撚醒係偵探？

定你係對家想起手足底？

我屌你老母死臭西仲要post事主張相出黎

騷擾事主都算，自己唔Fact check追下post信啲風向撚

薉芀虋係五毛風向撚 大家小心

你痴撚線， 佢Public post 點解唔可以post

夠曬 如果有冒犯 講返聲對唔住🙇🏻‍♂️

仆街死啦你

張相咁似key....

分化post 拉

中大學生會依家班人搞社運仲密過你食飯啦
又想discredit人哋

咁都叫起底，你仲唔係狗
咁惡做乜

其實寶寶係咩意思？？

呢句說話最初係用喺811嘅暴力鎮壓（歡迎去起我底，我係第一個講先）
你係咪新關注呢場運動，咁脫節
隨便打上網都一堆文宣
噴油又噴過
你好似完全唔知咁仲話句說話藍

寶乜寶

Cls not true

推到拎住張紙寫住今日日期自拍

Tg channel

又係警察假冒
會唔會出事

講左無事啦
算啦, 人地被狗拉唔代表佢一定係黃

邊度上唔到

好撚假 實係班狗盜用

黑警會有禮貌

打個廣告????

佢真係安全架，大家唔好咁驚弓之鳥啦。

用男仔sorry emoji

又唔一定嘅假po嘅，可以咁岩果個有禮貌，始終成3萬人

個寶寶Channel真係好撚煩
搞到我同Fd都係咁叫自己做寶寶

正常唔會咁講wo

語氣好奇怪

李波

唉